Fb 見到好多港女之前未睇過都去睇復仇者

突然fans ，睇完係咁問點解冇batman, 超人

食飯比隔離枱pair情侶劇透
條女係咁鳩up一輪
但係角色名又up唔出
跟住離題又話自己睇過蜘蛛俠唔知邊集
話隻黑色野好樣衰

最好笑係第三集都冇睇去睇4

屌 sony gg俠

你理鳩得人忽唔忽然，人地睇要你批準咩？潮流既野係咁架啦人地問點解乜乜乜咁又點？咁你咪去串下佢，突顯下自己好叻囉，剩係識上來開post博人認同

世界杯都係咁啦，忽然咪忽然囉，人地襯下熱鬧又唔得？

我反而覺得你係應該開心，因為你喜歡果樣野既影響力係咁大，帶動到一時既潮流，引起到一股熱潮，連唔識既人都想去睇下
睇開d啦

無睇過都唔緊要,
入場前都自已google 下人物關係先啦,
係一種基本尊重

同條女睇戲隔黎個情侶條女問
邊個係barton
跟住問邊個係howard stark
最後仲問最尾拜tony 果幕最後條仔係邊個

佢地去睇唔緊要
唔好開咗場先問問問
有咩返屋企問飽佢

升字幕個啲人名全部都要識呀 如果唔係點叫fans

我唔信仲有人問點解冇超人同蝙蝠俠，Marvel依兩年做左咁多宣傳，連我身邊未睇過Marvl嘅港女fd都知唔會有超人，除非你d朋友幾年冇上過網

有咩所謂

我早兩日食野先聽到隔離檯兩個女人大大聲話要追返曬谷啊莫講超人1,2,3同神奇女俠先可以睇end game。

無spider man

娛樂嚟啫
外國現場睇波嘅人未必知隊波有咩球員都係咁
甚至睇世界盃時連人地個國家喺邊個洲都唔知
都係咁啦

再講
平時啲人參觀藝術館，例如羅浮宮咁
有幾多人真係識裡面啲野
唔單止唔識，甚至可能仲會好無知咁恥笑人地啲作品
咪一樣係咁
唔通啲藝術發燒友又話要唔畀一般人入去睇咩

俾人問過我點解無dead pool

同世界盃問點解冇碧咸一樣

唉仲要係超人3